---
title: >-
    شمارهٔ ۱۱۴
---
# شمارهٔ ۱۱۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>از خطای آسمان تنها نه آن بینی که خلق</p></div>
<div class="m2"><p>کاه را دادند بر سگ استخوان را بر الاغ</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>زانکه گر با چشم عبرت بنگری بس اعجبست</p></div>
<div class="m2"><p>مشتری در چرخ قاضی بنده در ساوجبلاغ</p></div></div>